{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Il a écrit en _______ tout au long de son essai, pour mieux mettre en évidence les titres.",
            "options": [
                "majuscule",
                "minuscule",
                "diplômé",
                "fétiche"
            ],
            "answer": "majuscule"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Elle a _______ une grande quantité de papier pour en faire de la pâte à papier.",
            "options": [
                "broyé",
                "hissé",
                "traîné",
                "pistonner"
            ],
            "answer": "broyé"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Les instruments à _______ ont dominé la scène, produisant des sonorités puissantes qui ont envoûté le public tout au long du concert.",
            "options": [
                "cailloux",
                "cuivres",
                "cornes",
                "perches"
            ],
            "answer": "cuivres"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "La décision du comité a suscité une _______ générale, certains membres doutant de son efficacité à long terme et demandant des ajustements avant sa mise en œuvre.",
            "options": [
                "domination",
                "bétail",
                "remise en question",
                "bagage"
            ],
            "answer": "remise en question"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Les _______ se sont rassemblés autour du feu, partageant leurs récits de bataille tout en se préparant mentalement pour la confrontation à venir.",
            "options": [
                "guerriers",
                "mâles",
                "femelles",
                "louanges"
            ],
            "answer": "guerriers"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "L'_______ de cette pratique dans le cadre scolaire est indiscutable, tout le monde en bénéficie.",
            "options": [
                "domination",
                "utilité",
                "pratique",
                "pensée"
            ],
            "answer": "utilité"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Les _______ de bois étaient solidement plantées dans le sol, servant de supports pour les plantes grimpantes qui recouvraient lentement la clôture.",
            "options": [
                "pistons",
                "cuivres",
                "perches",
                "cornes"
            ],
            "answer": "perches"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Lors de la discussion, il s'est _______ et a perdu son calme, exprimant ses frustrations de manière brusque, ce qui a mis un terme à la conversation.",
            "options": [
                "emporté",
                "traversé",
                "pistonné",
                "rougi"
            ],
            "answer": "emporté"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Le _______ de la grande bannière a été un moment symbolique, marquant l'ouverture officielle de l'événement devant une foule enthousiaste.",
            "options": [
                "pistonnage",
                "hissage",
                "diplômation",
                "remise en question"
            ],
            "answer": "hissage"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Son _______ académique, riche en expériences internationales, lui a permis de développer des compétences uniques qui ont grandement facilité son insertion professionnelle.",
            "options": [
                "cursus",
                "bagage",
                "universel",
                "combinaison"
            ],
            "answer": "cursus"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Il a réussi à _______ toutes les données dans le système sans aucune erreur, permettant ainsi une mise à jour rapide et efficace des informations.",
            "options": [
                "intégrer",
                "broyer",
                "fonder",
                "disposer"
            ],
            "answer": "intégrer"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Un _______ est une personne qui possède une expertise dans un domaine spécifique après des années d'études.",
            "options": [
                "diplômé",
                "formateur",
                "bachelier",
                "pistonné"
            ],
            "answer": "diplômé"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Il a eu du mal à _______ la nouvelle, le choc étant trop brutal pour qu'il puisse y réagir calmement.",
            "options": [
                "digérer",
                "emporter",
                "hisser",
                "pistonner"
            ],
            "answer": "digérer"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Elle a choisi une _______ luxueuse pour la robe, une soie délicate qui ajoutait une touche d'élégance et de raffinement à l'ensemble.",
            "options": [
                "étoffe",
                "bétail",
                "pistonnage",
                "remise en question"
            ],
            "answer": "étoffe"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Lors de leur voyage en Afrique, ils ont vu des _______ magnifiques, se déplaçant avec une grande grâce.",
            "options": [
                "girafes",
                "grenouilles",
                "crapauds",
                "mâles"
            ],
            "answer": "girafes"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Le principe de _______ est fondamental pour assurer des échanges équilibrés entre deux nations.",
            "options": [
                "bilatéralité",
                "universalisme",
                "domination",
                "fétichisme"
            ],
            "answer": "bilatéralité"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Son équipe, _______, était capable de communiquer facilement avec des clients du monde entier, ce qui a grandement facilité les négociations internationales.",
            "options": [
                "apprendre",
                "traduire",
                "multilingue",
                "bétail"
            ],
            "answer": "multilingue"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Sa pensée était claire et structurée, chaque argument s'enchaînant de manière logique, ce qui rendait son discours particulièrement convaincant.",
            "options": [
                "pensée",
                "domination",
                "bagage",
                "fétiche"
            ],
            "answer": "pensée"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Le fermier a décidé de diversifier son _______, introduisant des races de vaches plus résistantes pour améliorer la productivité de sa ferme.",
            "options": [
                "domination",
                "relations",
                "prolifération",
                "bétail"
            ],
            "answer": "bétail"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Elle a pris soin de _______ les fleurs dans des vases différents, créant ainsi une harmonie parfaite dans la pièce.",
            "options": [
                "penser",
                "disposer",
                "se heurter",
                "pistonner"
            ],
            "answer": "disposer"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "La _______ de cette marque sur le marché est incontestée, grâce à son innovation constante et à sa stratégie de marketing agressive.",
            "options": [
                "domination",
                "influence",
                "remise en question",
                "diplôme"
            ],
            "answer": "domination"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "Les principes de liberté et de justice sont souvent considérés comme des valeurs _______, transcendant les cultures et les frontières nationales.",
            "options": [
                "universelles",
                "bilatérales",
                "dispositives",
                "légales"
            ],
            "answer": "universelles"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Son nom devrait _______ parmi les finalistes, vu la qualité de son travail et les recommandations reçues.",
            "options": [
                "figurer",
                "hisser",
                "pistonner",
                "travailler"
            ],
            "answer": "figurer"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Les enfants s'amusaient à lancer des _______ dans l'eau, créant de petites éclats à chaque rebond sur la surface calme du lac.",
            "options": [
                "cailloux",
                "mâles",
                "guerriers",
                "grenouilles"
            ],
            "answer": "cailloux"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "L'approche _______ de ce professeur était unique, utilisant des métaphores et des jeux de mots pour rendre ses explications à la fois claires et captivantes.",
            "options": [
                "langagière",
                "multilingue",
                "domination",
                "diplômée"
            ],
            "answer": "langagière"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Elle a eu la chance de _______ de nombreux artistes célèbres durant ses études, ce qui a enrichi sa vision de l'art et inspiré sa propre pratique créative.",
            "options": [
                "anticiper",
                "valoriser",
                "côtoyer",
                "classer"
            ],
            "answer": "côtoyer"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Son expertise en gestion de projet a _______ sur la réussite de l'équipe, permettant d'atteindre des objectifs ambitieux dans des délais serrés.",
            "options": [
                "met en évidence",
                "fait la différence",
                "impliqué",
                "obtenu"
            ],
            "answer": "fait la différence"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Le vin, _______ d'un vignoble biologique, offre des arômes subtils et une richesse de saveurs qui ravissent les connaisseurs.",
            "options": [
                "issu",
                "vulgaire",
                "polyglotte",
                "bénéficié"
            ],
            "answer": "issu"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Ce projet a été un _______ succès pour l'équipe, grâce à la persévérance de tous les membres.",
            "options": [
                "formidable",
                "facultatif",
                "vilain",
                "régulier"
            ],
            "answer": "formidable"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "L’entreprise a décidé de _______ des partenariats avec plusieurs acteurs du secteur pour étendre sa présence à l'international.",
            "options": [
                "mondialiser",
                "impliquer",
                "juxtaposer",
                "côtoyer"
            ],
            "answer": "mondialiser"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Il est important de _______ l’opinion des autres avant de prendre une décision finale.",
            "options": [
                "prendre en compte",
                "mettre en évidence",
                "valoriser",
                "s’appuyer sur"
            ],
            "answer": "prendre en compte"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Les employés doivent _______ une rigueur extrême dans la gestion des dossiers clients.",
            "options": [
                "bénéficier de",
                "s’appuyer sur",
                "côtoyer",
                "anticiper"
            ],
            "answer": "s’appuyer sur"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Le projet a été classé _______ parmi les meilleures initiatives pour cette année.",
            "options": [
                "en cours",
                "comme prévu",
                "à l’issue de",
                "comme convenu"
            ],
            "answer": "comme prévu"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Les résultats seront présentés _______ la fin de la réunion.",
            "options": [
                "à l’issue de",
                "comme convenu",
                "comme prévu",
                "en cours"
            ],
            "answer": "à l’issue de"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Elle est _______, parlant couramment cinq langues, ce qui lui permet de travailler avec des clients internationaux sans aucune barrière linguistique.",
            "options": [
                "côtoyé",
                "valorisé",
                "anticipe",
                "polyglotte"
            ],
            "answer": "polyglotte"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Les deux styles architecturaux _______ des éléments modernes et traditionnels, créant une harmonie unique qui reflète l'évolution de la ville au fil du temps.",
            "options": [
                "côtoient",
                "s’appuient",
                "juxtaposent",
                "valorisent"
            ],
            "answer": "juxtaposent"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "L'expert a su _______ les points clés de l'étude, facilitant ainsi la compréhension du rapport pour les membres de l'équipe.",
            "options": [
                "mettre en évidence",
                "prendre en compte",
                "bénéficier de",
                "anticiper"
            ],
            "answer": "mettre en évidence"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "En _______ face aux échecs successifs, il risquait de perdre de vue l'objectif principal, pourtant à portée de main avec un peu plus de persévérance.",
            "options": [
                "se décourageant",
                "se courageant",
                "se relâchant",
                "se décourage"
            ],
            "answer": "se décourageant"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Elle n'hésita pas à _______ à son collègue, l'aidant à terminer le projet dans les délais impartis malgré la charge de travail imposante.",
            "options": [
                "donner un coup de main",
                "valoriser",
                "bénéficier",
                "côtoyer"
            ],
            "answer": "donner un coup de main"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "En _______ les avantages et les inconvénients, il est devenu plus facile de prendre une décision.",
            "options": [
                "prenant en compte",
                "analysant",
                "s’appuyant sur",
                "côtoyant"
            ],
            "answer": "analysant"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "L’expression _______ qu’il utilisait dans ses discours informels reflétait bien son origine populaire, mais ne manquait pas de charme et de caractère.",
            "options": [
                "argot",
                "vulgaire",
                "polyglotte",
                "argotique"
            ],
            "answer": "argotique"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Après plusieurs mois de travail intensif, il a finalement _______ la pression, prenant un moment pour se détendre et profiter d'une pause bien méritée.",
            "options": [
                "anticipé",
                "classé",
                "relâché",
                "côtoyé"
            ],
            "answer": "anticipé"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "Elle a pris le temps de _______ les dossiers par ordre de priorité, afin de faciliter l'accès à l'information pour toute l'équipe.",
            "options": [
                "classer",
                "mettre en évidence",
                "valoriser",
                "relâcher"
            ],
            "answer": "classer"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Les étudiants _______ des outils numériques modernes pour travailler efficacement à distance.",
            "options": [
                "bénéficient",
                "s’appuient sur",
                "anticipent",
                "valorisent"
            ],
            "answer": "bénéficient"
        },
        {
            "question_number": 21,
            "question": "Les travailleurs _______ des avantages significatifs grâce à la négociation de leur convention collective.",
            "options": [
                "bénéficient",
                "côtoient",
                "anticipent",
                "classent"
            ],
            "answer": "bénéficient"
        },
        {
            "question_number": 22,
            "question": "La conférence a été _______ pour l’année prochaine.",
            "options": [
                "prévue",
                "programmé",
                "optionnelle",
                "facultative"
            ],
            "answer": "prévue"
        },
        {
            "question_number": 23,
            "question": "Il a accidentellement _______ de mentionner certains détails importants lors de la présentation, ce qui a entraîné quelques malentendus parmi les participants.",
            "options": [
                "prévu",
                "omis",
                "côtoyé",
                "mis"
            ],
            "answer": "omis"
        },
        {
            "question_number": 24,
            "question": "Les employés doivent _______ leur efficacité au travail à travers un meilleur usage de leur temps.",
            "options": [
                "valoriser",
                "anticiper",
                "bénéficier de",
                "optimiser"
            ],
            "answer": "optimiser"
        },
        {
            "question_number": 25,
            "question": "L'entreprise cherche constamment à _______ sa production en améliorant ses processus de fabrication et en investissant dans des technologies de pointe.",
            "options": [
                "valoriser",
                "accroître",
                "classer",
                "réduire"
            ],
            "answer": "accroître"
        },
        {
            "question_number": 26,
            "question": "L'entreprise a su _______ les nouvelles tendances du marché, lançant des produits innovants qui ont rapidement attiré l'attention des consommateurs.",
            "options": [
                "anticiper",
                "s’appuyer sur",
                "juxtaposer",
                "exploiter"
            ],
            "answer": "exploiter"
        },
        {
            "question_number": 27,
            "question": "Ils ont _______ des réunions régulières pour assurer une bonne gestion du projet.",
            "options": [
                "mis en place",
                "omis",
                "ajusté",
                "bénéficié"
            ],
            "answer": "mis en place"
        },
        {
            "question_number": 28,
            "question": "L'_______ de la technologie a permis d'améliorer l'efficacité de nombreuses entreprises.",
            "options": [
                "développement",
                "mondialisation",
                "valorisation",
                "essor"
            ],
            "answer": "essor"
        },
        {
            "question_number": 29,
            "question": "Les nouveaux projets doivent être _______ dans les délais impartis pour garantir leur succès.",
            "options": [
                "finalisés",
                "ajustés",
                "réajustés",
                "soumis"
            ],
            "answer": "finalisés"
        },
        {
            "question_number": 30,
            "question": "L’________ des compétences interculturelles est un atout majeur dans un environnement de travail globalisé.",
            "options": [
                "élargissement",
                "accroissement",
                "évaluation",
                "apprentissage"
            ],
            "answer": "apprentissage"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Il a _______ ses études pour se consacrer à sa carrière professionnelle.",
            "options": [
                "délaissé",
                "oscillé",
                "acculturé",
                "dénigré"
            ],
            "answer": "délaissé"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Il a pris soin de _______ plusieurs sources fiables pour appuyer ses propos et garantir la crédibilité de ses informations.",
            "options": [
                "référer à",
                "remonter à",
                "s’imprégner de",
                "venir sur"
            ],
            "answer": "référer à"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Les conditions climatiques extrêmes ont réussi à _______ la résistance des structures, rendant nécessaire une rénovation urgente.",
            "options": [
                "affaiblir",
                "remonter à",
                "survivre",
                "baisser"
            ],
            "answer": "affaiblir"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Les événements _______ aux années 1950 sont souvent étudiés dans les cours d’histoire contemporaine.",
            "options": [
                "remontent",
                "dérivent",
                "proviennent",
                "s’accompagnent"
            ],
            "answer": "remontent"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Le _______ de l'athlète, qui était autrefois au sommet de sa discipline, a choqué ses fans et soulevé des questions sur les causes de sa chute.",
            "options": [
                "acculturation",
                "déclin",
                "déclassement",
                "évolution"
            ],
            "answer": "déclassement"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Grâce à une _______ habile et des négociations discrètes, le gouvernement a réussi à apaiser les tensions entre les deux pays sans recourir à la force.",
            "options": [
                "diplomatie",
                "force",
                "rancune",
                "oppression"
            ],
            "answer": "diplomatie"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Le roman est _______ de références historiques, offrant une lecture où chaque événement semble résonner avec les échos du passé.",
            "options": [
                "imprégné",
                "affaibli",
                "oscillé",
                "provenu"
            ],
            "answer": "imprégné"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "Elle a _______ un aveu concernant ses erreurs passées, ce qui a permis de résoudre le problème.",
            "options": [
                "fait",
                "déclenché",
                "confessé",
                "imprégné"
            ],
            "answer": "fait"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "Cette tendance à l’homogénéisation des cultures s’accompagne souvent d’un processus de _______ où les cultures locales sont affaiblies.",
            "options": [
                "acculturation",
                "déculturation",
                "référencement",
                "pragmatisme"
            ],
            "answer": "déculturation"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "Après plusieurs avertissements, l'employé a été finalement _______ en raison de son comportement inapproprié et de son manque de performance.",
            "options": [
                "renvoyé",
                "dérivé",
                "imprégnié",
                "transféré"
            ],
            "answer": "renvoyé"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Leurs idées _______ entre la recherche d’innovation et le respect des traditions.",
            "options": [
                "oscillent",
                "s’imprègnent",
                "se révèlent",
                "s’éteignent"
            ],
            "answer": "oscillent"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Il est _______ que la confiance mutuelle soit présente dans toute relation professionnelle.",
            "options": [
                "primordial",
                "secondaire",
                "accessoire",
                "anecdotique"
            ],
            "answer": "primordial"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "L'entreprise a dû faire un _______ auprès de la banque pour financer son expansion, espérant que les investissements rapporteraient à long terme.",
            "options": [
                "affaiblissement",
                "évolution",
                "emprunt",
                "abandon"
            ],
            "answer": "emprunt"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Les étudiants doivent _______ au programme d’études à la fin de chaque semestre.",
            "options": [
                "référer",
                "décider",
                "réajuster",
                "imprégner"
            ],
            "answer": "référer"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Les idées novatrices de ce projet _______ principalement des recherches récentes menées par des experts internationaux dans le domaine.",
            "options": [
                "proviennent",
                "délaissent",
                "accueillent",
                "prospèrent"
            ],
            "answer": "proviennent"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Les décisions économiques imprudentes _______ souvent des conséquences dramatiques à long terme, affectant à la fois les entreprises et les citoyens.",
            "options": [
                "entraînent",
                "évoluent",
                "imprègnent",
                "proviennent"
            ],
            "answer": "entraînent"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "Après avoir longtemps espéré une promotion, il a fini par _______ en apprenant que la décision avait été prise en faveur d'un autre candidat.",
            "options": [
                "déchanter",
                "survivre",
                "imprégner",
                "affaiblir"
            ],
            "answer": "déchanter"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Les traditions et les coutumes _______ de génération en génération au sein de la famille.",
            "options": [
                "se transmettent",
                "oscillent",
                "s’imprègnent",
                "affaiblissent"
            ],
            "answer": "se transmettent"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "La flamme de la bougie _______ doucement sous l'effet du vent, créant des ombres dansantes sur les murs de la pièce.",
            "options": [
                "oscille",
                "s’accompagne",
                "prend",
                "varie"
            ],
            "answer": "oscille"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Les médias ont joué un rôle crucial pour _______ des informations précises durant la crise, contribuant ainsi à calmer les inquiétudes du public.",
            "options": [
                "s’adapter",
                "référer",
                "s’imprégner",
                "véhiculer"
            ],
            "answer": "véhiculer"
        },
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Le médecin est aussi un _______ qui aide ses patients à surmonter leurs troubles mentaux.",
            "options": [
                "thérapeute",
                "hôpitalier",
                "errant",
                "supplanteur"
            ],
            "answer": "thérapeute"
        },
        {
            "question_number": 2,
            "question": "Les rois ont été _______ comme des symboles de pouvoir et de gloire dans l’histoire.",
            "options": [
                "sacrés",
                "lâchés",
                "dépannés",
                "chuchotés"
            ],
            "answer": "sacrés"
        },
        {
            "question_number": 3,
            "question": "Elle a toujours eu une _______ pour les romans historiques, captivée par les récits qui mêlent fiction et faits réels.",
            "options": [
                "prédilection",
                "hospitalité",
                "errance",
                "mosaïque"
            ],
            "answer": "prédilection"
        },
        {
            "question_number": 4,
            "question": "Dans le jeu vidéo, chaque joueur crée un _______ qui représente son personnage virtuel, avec des caractéristiques uniques et une apparence personnalisée.",
            "options": [
                "avatar",
                "métissage",
                "trésor",
                "errance"
            ],
            "answer": "avatar"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Le _______ linguistique dans cette région se reflète dans la façon dont les habitants mélangent les langues, créant une forme de communication hybride entre les générations.",
            "options": [
                "colonialisme",
                "métissage",
                "dialectal",
                "prédilection"
            ],
            "answer": "métissage"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Il a été libéré de prison après des années passées _______ injustement.",
            "options": [
                "en liberté",
                "à l’aubaine",
                "enchaîné",
                "en quête"
            ],
            "answer": "enchaîné"
        },
        {
            "question_number": 7,
            "question": "Les idées nouvelles ont _______ les anciennes méthodes, apportant un vent de changement.",
            "options": [
                "supplanté",
                "dépanné",
                "chuchoté",
                "fouillé"
            ],
            "answer": "supplanté"
        },
        {
            "question_number": 8,
            "question": "L'_________ de cette famille était remarquable : dès notre arrivée, ils nous ont accueillis chaleureusement, nous offrant un repas délicieux et une chambre confortable.",
            "options": [
                "hospitalité",
                "errance",
                "avatar",
                "prédilection"
            ],
            "answer": "hospitalité"
        },
        {
            "question_number": 9,
            "question": "_________ il faut encore poser la question, cette réponse semble évidente.",
            "options": [
                "Que de fois",
                "Rien que",
                "Il est question de",
                "Ainsi de suite"
            ],
            "answer": "Que de fois"
        },
        {
            "question_number": 10,
            "question": "La _______ dans ses connaissances historiques a été rapidement comblée après quelques semaines de recherches intensives et de lectures spécialisées.",
            "options": [
                "lacune",
                "dépannage",
                "hospitalité",
                "prédilection"
            ],
            "answer": "lacune"
        },
        {
            "question_number": 11,
            "question": "Les différences _______ entre les régions du pays rendent parfois la communication difficile, même si la langue officielle reste la même.",
            "options": [
                "dialectales",
                "errantes",
                "intruses",
                "prédilection"
            ],
            "answer": "dialectales"
        },
        {
            "question_number": 12,
            "question": "Le mécanicien est venu _______ la voiture en panne sur le bord de la route, réparant rapidement le moteur avant qu'il ne soit trop tard.",
            "options": [
                "dépanner",
                "chuchoter",
                "rouspéter",
                "lâcher"
            ],
            "answer": "dépanner"
        },
        {
            "question_number": 13,
            "question": "Lors de la réunion, il a _______ sans hésitation une remarque acerbe qui a choqué tout le monde, brisant ainsi l'ambiance conviviale qui régnait jusque-là.",
            "options": [
                "lâché",
                "supplanté",
                "imprégné",
                "accueilli"
            ],
            "answer": "lâché"
        },
        {
            "question_number": 14,
            "question": "Après des mois d'_______ à travers le pays, il finit par trouver un endroit où il se sentit enfin chez lui, loin de l'incertitude qui avait marqué ses précédentes années.",
            "options": [
                "errance",
                "hospitalité",
                "sacré",
                "dépannage"
            ],
            "answer": "errance"
        },
        {
            "question_number": 15,
            "question": "Après une longue négociation, l'entreprise a _______ à la demande des syndicats, acceptant d'augmenter les salaires des employés.",
            "options": [
                "cédé",
                "chuchoté",
                "fouillé",
                "râlé"
            ],
            "answer": "cédé"
        },
        {
            "question_number": 16,
            "question": "Les policiers ont dû _______ la maison à la recherche de preuves.",
            "options": [
                "fouiller",
                "râler",
                "supplanter",
                "tailler"
            ],
            "answer": "fouiller"
        },
        {
            "question_number": 17,
            "question": "La _______ de l'eau par des produits chimiques a provoqué une alerte sanitaire dans la région.",
            "options": [
                "contamination",
                "prédilection",
                "hospitalité",
                "errance"
            ],
            "answer": "contamination"
        },
        {
            "question_number": 18,
            "question": "Le _______ des différentes cultures a donné naissance à des œuvres d’art magnifiques.",
            "options": [
                "métissage",
                "dépannage",
                "errance",
                "lacune"
            ],
            "answer": "métissage"
        },
        {
            "question_number": 19,
            "question": "À la fin de la cérémonie, ils se sont retrouvés dans une _______ silencieuse, un geste simple mais plein de significations après des années de séparation.",
            "options": [
                "étreinte",
                "contamination",
                "lacune",
                "prédilection"
            ],
            "answer": "étreinte"
        },
        {
            "question_number": 20,
            "question": "Trouver un billet d'avion à moitié prix en dernière minute a été une véritable _______ pour eux, leur permettant de partir en vacances sans se ruiner.",
            "options": [
                "aubaine",
                "mosaïque",
                "lacune",
                "défaite"
            ],
            "answer": "aubaine"
        }
    ]
}